想開網店的巴絲請進

而家做緊份報告 , 想知道各位巴絲開網店時,想要知的資訊。
如果一份市場分析報告，話俾你知［成本範圍／廣告推廣／行家比較］，
喱Ｄ數據對你地有無用？
或者可以留言話我知想知道的資訊！！
謝謝

暫時我們依照服裝網店打造的DEMO
意見反饋

感謝

打你老母造